求筆直5000腳架連波頭推介

用6DM2 24-70 f/4
主要旅行或者上山影星用
最好碳腳或者盡量輕身

nikon N2480 幾好用

Manfrotto Befree碳腳 加個 Joby GorillaPod 3K/5K

補充: Manfrotto Befree要炭纖維扭鎖果款，唔要啪啪啪
鍾意可以先買Joby 5K用住先，真係需要用大腳先再買

JOBY 係八爪魚?
我想要三腳直腳果D

Manfrotto Befree 即係呢兩支?

lm 我仲煩緊

d850 龍仔1530

平D果支，新腳黎外國做
安全負重8kg夠用，本體1.25kg又唔會太重
可以上實體店實際試試抓地抓得緊唔緊滿唔滿意
推下佢轉下佢咁

Joby係八爪魚腳
有預算下可以考慮買埋當後備腳架/燈架用，放臺又得，兩手準備
或者有時夏天行山旅行唔想帶咁多野就用佢算

新手想闆下扭扭同啪啪有咩分別

扭扭扭唔怕接口鬆
啪啪啪一爆就沒了

會爆？

BEFREE 中軸個底可唔可以換勾架?
我用慣黎勾住個BACKPACK

5k收枝2手g嫂
或者畀多1k已經買到枝全新0系腳連波頭

破產

好似冇
反而大陸製平d果支有

啪得到會損耗

都係，睇樓主追唔追Gitzo 0系腳
5000預算條線實唔實

比多少少budget 買Gitzo 1545t 夠樓主用十年

其實之前用開同朋友借既gitzo

我見gitzo 好似起碼8千up
有6k 內？

0系旅行腳全新連波頭五千尾六千頭
可去星際大鋪問價

M記都係大牌子而同Gitzo有關係
最終選擇豐儉由人了

Thx ,咁我去睇下

$200 budget 有咩腳架可以揀

Manfrotto Befree ADV CF 3千蚊唔洗 8KG負重
可以考慮

攞去飲茶好過啦

啲點心帶出街定唔到相機係地